示威者對警方指有人濫用私刑作出嚴正澄清

示威者對警方指有人濫用私刑作出嚴正澄清
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就警方於今日（十月六日）指有示威者在全港數處濫用私刑，示威者作出以下嚴正澄清：

示威者絕對沒有濫用私刑，對於警方作出如此失實的指控，意圖抹黑示威者及歪曲事實表示極度無奈。

警方應把焦點放在的士司機向人群衝撞的暴行，據了解有人因此而骨折，示威者對司機的行為予以最嚴厲的譴責。示威者在電光火石間作出適當的反應是情有可原，而示威達到目的後已經立即停止有關行為，做法合適合理。

警方亦發放有關一名女士被襲擊的片段，但在現階段不能就以該片段立刻作出一個判斷，將片段斬頭斬尾，沒有前因後果，相關說法歪曲事實。

完
2019年10月6日（星期日）
香港時間23時57分

示威者在生命受嚴重威脅下作出相應的反應，做法合情、合理、合法

這種歪曲事實的說法，非常陰險，目的就是要恐怖化示威者，製造恐慌。

示威者在別無他法下使用最低武力制止，實屬正常

同意

示威者勸喻這些別有用心的人別要再躲在手機後，信口雌黃地抺黑！

示威者不明白警方歪曲事實的居心何在

正確

社會大眾對於警方的抺黑都不願樂見

有人斷腳佢地睇唔到
開車撞到人斷腳比人打到仆街就睇到

根本係人喐手先

唔好再分化

push

唔好玩膠好嗎?

示威者亦對於該名被暴徒用的士撞到骨折的市民致以最深切的慰問，亦呼籲警方嚴正執法，把暴徒繩之於法。

十分認同。

不割蓆 不指責 不分化

事實就是事實 愈嚴重的指控更要拿出證據來

國際輿論開始轉風向：

BBC:

Anti-government marches in Hong Kong have ended in rioting, with attacks on government offices, a metro station and businesses with ties to mainland China.

CNN:

Violent protests which began Friday stretched into the early hours of Saturday, beyond the midnight deadline when the new anti-mask regulations began. They spread out across the city and soon devolved into violent clashes, with protesters throwing petrol bombs and police responding with pepper spray and tear gas.

UN rights chief :

UN human rights chief Michelle Bachelet said Saturday she was “troubled” by Hong Kong’s increasingly violent pro-democracy protests

開始無人話警察武力不對等，國際開始支持港府。再係咁落去，美國人權及民主法案好可能被否決

可唔可以做多D外國文宣 (Twitter), 唔好覺得有班人會做, 人人都要文宣!!

推

推畀記者用黎出新聞

721 811 831 10.1 新屋嶺

正解 !

希望警方下次在調查清楚後才作出結論，以免再次誤導公眾

以單一片段就作評論是對示威者十分不公平

以武抗暴

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

Push

Thanks!

賞善罰惡！早一日手足罰完惡 第二日自動波就要賞善！

民間記者會唔該入黎

成日抺黑示威者

合情合理合法

其實你地知唔知乜撚野叫成效

格式同行文都好似
黑警唔好再抺黑!

後果自負

推上去唔該

段字真係勁厚面皮

[長文][召喚全世界] 嘈完就入黎 睇下下一步應該做咩

英文版

721

要師兄幫手啵

暫緩裝修商舖，轉裝修政府、議辦、黨鐵

【十八區裝修指南】

係講事實

示威者就警方偏頗及遲緩執法表示遺憾, 以防有市民受到更大傷害,示威者使用合理而適當武力制服兇徒, 希望政府就此類事件為示威者頒發英勇市民獎

電台及電視台當值宣布員注意： 請盡快播出下列消息，並在適當時間重播

值得考慮

做得好

777同POPO都係負信用,負民意,
你同佢鳩辯咁多把柒.家下司法/執法都係美國,聯合國.......

打擊破壞法治嘅全體香港警察發放假新聞、假消息。

香港警方說了什麼，
把意思都統統相反，
就是事實。
跟解讀中國政府的官方聲明，
同樣做法。

啱

Post 上 facebook

多得仆街CCTVB

吊你老母 車斷腳 嚴厲譴責
你個女係咁 可以嗎？

tvb:有的士走上行人路

講撚埋佢地隻黑警元朗開車撞人先

必須做

推啊

最好刪app

自衛 自衛 自衛

唔好再講獅鳥，當玩講笑咁講

黑警收收皮先啦

文宣
印出嚟貼堂！！！

推到有英文版

要求加番日期

其實篇野真係可以出街

有日期

雖然用返對方既語言偽術有d膠
但可以嘗試

【尋找失物】

今日反蒙面法遊行期間，深水埗長沙灣政府合署對出下午五時半左右發生交通事故，一輛的士突然加速剷上行人路，導致兩名女途人受傷。

其中一名嚴重骨折的傷者現進行手術，其母表示事發時女兒遺失了一部綠色手機殼的 IPHONE。如有任何人拾獲此手機，煩請與星火同盟聯絡，謝謝。

對唔住 我已經book左聽日驗眼

用狗方口吻還擊，會唔會一堆狗仔嬲嬲豬

睇下有冇巴絲幫拖我英文有啲差

PR嘅重要

有6隻狗負咗評

祝你早日康復

今日風向：勇武退場

鐘意你個幾粒星，扮得好似

希望聽朝訓教重喺熱門

721 811 831 101

用返佢地啲無恥說話回敬

示威者防止傷人者離開事發現場

打着紅旗反紅旗
建議民間記者會可以咁樣講

我覺得手足對個的士司機太輕手添，不過可能果時d人唔知個女仔傷到咁

十分認同

係「示威達未到目的卻已經立即停止有關行為」

岩！！

建議多出嚟啲post
好過出面啲五毛 分化撚
屌嚟樣個樣
又做到不割蓆效果
有得諗諗佢

岩啦

支持

Pish

萬能

呢類行動Post永遠冇人推

[行動Post] 請大家今晚開始穩固返好文宣戰線

Sets fire 都算係描述事實 點睇到轉風向？

原來佢郁手先嘅

正 民記用哂佢啲說話啱㗎喇

諗起d藍好興講“有事唔好搵警察”,
依家佢地求仁得仁。

張圖勁撚到!

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

diu呢篇野一巴巴車落正苦同警賊塊面度

不如修改下如...應該是嚴重骨折，請提及嚴重程度既結果，最好講埋太約年紀，同對拒既未來影響等等，反而現在警方只係指責示威者並淡化的士司機因政見不同而做出之惡行...

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

唉，睇一條片，教你點收啲黑紅藍皮，唔好話唔教精你地

的士暴徒可恥

示威者3隻字改做香港人

警察以為唔拉打人嘅藍絲係保護緊佢地
實際就係因為警察呢種行為令到今時今日嘅情況

推 嚴正澄清

嘩 正到
應該廣傳
由得狗喺狗台打飛機

剛柔並重 先降半級 黑色只限港共建築物+黨鐵

巴打可以開個Facebook page 慢慢同佢玩

一個準則可以破到而家死局

推到核爆都不分化不割蓆

提防分化

黎多次和理sor
除左文宣/增加正當性/外媒目光
譴責警察喬裝示威者，破壞和平遊行

和理Sor

Signature簽名檔：守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.07

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

示威者以最嚴厲譴責警方的做法

警方現時應把焦點放在的士司機向人群衝撞的暴行

合理合法

以武制暴

只要係幫助達成目的
我地就唔需要去指責戰友

要貼埋狗記阿蛇圖

正確聲明

正

不分化不割蓆不篤灰

罵不還手 只還口
打不還口 要還手

良心黃店要懲罰
中資藍店要罷買
仆街黑店要裝修

呢一場係意志既對決, 香港人堅持!

不分化不割蓆

唔𠹌係血，係紅油，條仆街做戲博出位

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

要有大量文宣解釋
唔可以比佢地同CCTVB抹黑

sd俾d記者會唔會有媒體報導呢

示威者當時人生安全受到威脅，於電光火石﹑十萬伏特﹑鋼鐵尾巴之間選擇對暴徒自衛還擊，完全合情合理合法

是否由香港政府所策劃的恐怖襲擊 ??
的士撞入示威人群謀殺示威民眾及激起對立

大家係fb post 左味
唔好留係同溫層

推啦

推上twitter

print出黎貼上牆上面

pish

香港警方唔譴責恐怖主義，係咪支持撐共恐怖分子嘅無差別襲擊行為？

呢d就要pish

就係想要依類回應文宣

開個 撚狗記者會 讀出黎啦

繼續推

咪就係

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

好勁

有巴打話想要英文版

逗號唔會放最前